[sheshe] 有個日文妹嘅女朋友，你問我答

講下背景先，我依家喺日本讀書，喺宿舍識咗佢 ...

我係第一次拍施，佢就之前同過一個男仔拍過。
我哋喺鍾意對方之前都唔知自己係sheshe/bi，一路以為自己會同男仔拍拖。

你問我答

屋企人點睇

其實你地會唔會係Bisexuals

有冇甜

我同佢屋企人都唔知我哋拍緊拖...

佢有試過問佢阿媽：如果佢係同性戀咁點，伯母都只係話佢開心就好...

btw佢阿媽當我係佢好好嘅朋友，可能遲啲會去佢屋企住幾日

有可能係，但佢話過佢鍾意女性嘅身體多啲...佢話男性嘅身體冇美感

我就鍾意人嘅話唔會太在乎佢性別。

你想有幾甜

我夜晚會去佢房一齊瞓覺，都係kiss下攬下咁咋

有冇睇花物語
係咪真係會稱呼對方做お姉さん

冇睇過，GL漫？？

我係日本用返自己個英文名，平時佢都係叫我個英文名，可能係因為叫慣咗...佢得閒會幫我起下花名咁。
我就叫佢嗰名+ちゃん

佢有時嗲我時，會叫我姉ちゃん...因為我大佢16日咁多，我諗差唔多掛

有無試過比仔屌下?建議試下

百合無限好

你地打扮上係兩個都偏向女性打扮？

辛苦娘子磨豆腐

多謝你嘅建議，不過我諗我同佢都冇興趣

係呀，佢好似好多日本妹咁，日日化妝打扮...

我就唔識化妝，不過同佢出街會着下裙咁

我哋係pure

諗住用咩破處？

巴打有冇推薦？冇睇過有啲興趣睇下...

btw睇百合嘅會唔會睇女同電影？

你追佢定佢追你？
點樣發現唔止友情咁簡單？？？

都冇試過，又點會辛苦呢？我同佢未去到呢步...

其實唔太知要點先磨到...

我都想要個櫻花妹女友

繼歲?

佢鍾意我先，佢話上年年尾開始對我有好感，但自己冇發覺到...直到我返咗HK嗰2個月先發覺對我有啲嘢...
但我嗰時係完全唔知，淨係當佢係好朋友咁 都係拍拖之後問佢先知。

跟著我返日本，佢成日搵我傾計。
有一晚仲因為慶祝一啲嘢，買咗甜品請我食，我哋兩個就係佢房到食嘢，跟著傾下計...之後佢提議我哋一齊係佢房瞓，咁我覺得girls'night咁都唔錯，就同意咗。
嗰日之後我哋得閒就會一齊傾到瞓。

有一日佢冇啦啦嬲咗我，兩三日唔同我講嘢。咁我問佢咩事，佢話佢嬲我唔重視佢教我嘅日文方言，又走去練其他人教我嘅 ...平時其他人咁做佢唔會點，但係我嘅話佢就好在乎。仲話佢淨係見到我就會覺得好幸福...我先發覺佢對我有啲嘢咁... (我嗰時未拍過拖，份人又對感情嘅嘢好遲鈍）

跟著嗰晚我哋又開始一齊瞓，會拖下手瞓咁

有一晚瞓之前佢話，有冇聽過個研究話兩個人嘅距離同佢哋嘅關係有關，戀人之間嘅距離係好近，好似我哋兩個咁...我嗰時驚得濟就亂咁講咗啲嘢轉咗話題。不過就覺得佢90%鍾意我...

你男定女呀？

想識日本妹，第一步一定係學咗日文先

我哋兩個同年，都廿頭。

我學左啦
下一步應該點做

絲打你地點識架
你係去日本做野定讀書?

咁大決心嘅話，你有冇機會係日本留學/做嘢？
我都係嚟日本讀書先識到佢...

我係呢度讀書，住同一個宿舍先識到佢

我到左啦
跟住應該點算

OMG好好好好正
咁之後你點樣回應佢？？？
btw好奇一下兩位都讀緊U？

唉我都想去日本讀書

之後我哋一齊瞓覺都會做下曖昧嘢。

有一晚，我哋瞓之前佢話要聽我心跳，撲咁係我心口聽...跟著我話我哋依家好似情侶咁，佢就問我想唔想成為情侶

我話：我ok呀，咁你呢？

佢以為佢發緊夢，因為冇咩可能會發生，但又好真實。

我問：咁你肯唔肯？
佢話：當然

之後佢仲覺得發緊夢，問我點先知係唔係發夢...我就係張紙仔寫底日期時間同"夢じゃない"(唔係夢)。個晚我同佢都瞓唔着...第二日起身，我問佢：你記唔記得琴晚個「夢」，佢話琴晚唔係發夢...咁就一齊咗

嚟啦，唔識日文嘅可以讀日本語學校...

你係嚟做嘢定讀書？

救命 sweet到喊
祝您地幸福

嗚呀好正
感覺上日本女仔好少les咁
平時會做咩sweet野

OMG好好好好正
咁之後你點樣回應佢？？？
btw好奇一下兩位都讀緊U？[/quote]

係呀，兩個都讀緊U

百合純愛好正
利申 巴

Step 3: 靚仔

其實我有N1程度 主要係因為屋企人唔放心
過唔到屋企人嗰關真係無辦法

多謝你
我都祝你幸福

好似睇緊百合漫咁好sweet
祝幸福

多謝

你都係，祝你幸福！

樓主幾時發現鐘意左個女仔

正
祝樓主結埋婚

讀書

而加去跳東京鐵塔搏下運氣

你男定女？女仔可能真係擔心啲

仲讀緊書？
有冇可能遲啲大個獨立咗，係日本做嘢？

我好好彩屋企人支持我嚟日本，佢哋好放心我，平時係香港都淨係話夜返屋企要講聲有交帶就得...

想問一般日本人對同性戀嘅睇法同反應係點？

我都覺，同埋日本女仔幾frd都好，好似好少行街會Q手（唔識打）拖手，唔似香港咁...

我同佢有時無聊會估下邊啲係 ，都好似好少。
不過有次搭車前面坐咗對les，其中一個tb嚟。

我同佢都好忙，好少出街，都係喺佢房傾計睇戲溫書多...

佢好鍾意Disney，Golden week嗰時兩個去咗Disney Sea，互相買咗個戒指送俾對方...
sweet完第二日佢就病咗 ，咁我就照顧佢，幫佢出去買嘢食同煮飯咁...佢病完冇一日就到我病，輪到佢照顧我...

有次放假佢話想係宿舍出面嗰草地度畫畫，我就諗著睇下書陪佢。點知去到草地到，佢叫我估下佢想畫咩，先知佢想我做model俾佢畫...佢畫畫我睇書就咁過咗一日，不過睇書唔敢轉姿勢真係好攰

女仔
可能因為屋企得我一個女啦
之前都去過日本交流同埋自己去旅行但屋企人都係好唔放心
本身讀緊同日本文化有關嘅大專，其實煩緊遲下無offer點算好
遲下搵工都想搵返日資公司，希望有機會被派去日本可以擴闊下眼界

好sweet
不過住宿舍好易撻著

你係日本邊到

男

唔識

就係佢嬲咗我之後，我搵佢傾計，佢話淨係見到我就會覺得好幸福嗰時，我先發覺同佢有啲嘢，同時又覺得好sweet。

之後同佢再傾多啲計，發覺佢好犀利，頭腦好好，又識得好多嘢...佢睇好多書，講緊小學畢業嗰時已經睇過五千定七千本書，有時會同我講下啲文學嘢...仲要記性好好，記得我上次着件衫係幾時...

同埋佢唔似日本人，會同我講下啲低B嘢、無聊嘢，派下膠咁...佢話如果同其他日本人講，會被人話好奇怪。但我又好鍾意同佢傾呢啲嘢，都算幾啱傾。

讀書大把機會啦
日本人好鍾意交換Line，得閒傾下計

真 文學少女
Doki doki

N1又讀緊日本文化有關嘅嘢，就咁睇嚟都幾大機會呀，有心嘅話ok嘅！

btw我都煩緊第時畢業搵嘢做點算，想係日本同佢生活落去，唔知搵唔搵到嘢做，又擔心日本職場文化...

係東京

可能係啦

不過唔係住宿舍嘅話我哋都唔會有機會識到對方

你兩個係咪同居緊？？

我哋住緊同一個宿舍，夜晚會一齊瞓覺，算係掛

下年我哋會搬出去，如無意外會同居

唔識有點難喎
學下日文囉，識唔到日本妹都好，去旅行都方便啲

祝樓主幸福快樂
想再去東京(明明上個月先去完

我而家都鐘意左個女仔（仲要大我7、8年）
未鐘意佢之前我都以為自己只會同男仔一齊
而家努力溝緊佢但唔知點做
絲打可唔可以分享下點樣追人／同對方暗示

傾左
但都係無女友

成日好似想綁住我喺hk咁心好累
絲打你係點樣入日本大學嫁 同日本人一齊考4月入學試定？？？

我都有擔心過職場文化嘅問題
或者喺日本做外資企業相比下會好啲？？？

百合祝妳哋幸福

一齊訓教都可以冇野發生
拍左幾耐？身邊既人知唔知？

有無用假鳩互拮
你定佢似男仔樣

絲打
過去日本會唔會做埋野？
利申 N4想過去

樓主，黎緊將會係日本留一個幾月，想係li 段時間識個日本女朋友，清純個種，有無可能？

百合

好正呀
好似電影情節咁浪漫
祝你地繼續sweet落去

佢全屋企都係日本人，我哋係日本識

我哋冇對任何人公開關係，所以詳細我都唔太清楚...

不過宿舍啲女仔有時覺得我哋兩個成日一齊，肯定有點嘢咁，都會講下笑話唔介意...

我諗呢啲嘢都係睇人個人開唔開放，同埋年輕人可能容易接受啲

日常都好sweet

有冇諗過之後長居日本一齊生活？
或者有冇打算幾時出櫃？

我哋上年3月尾識，原本只係好朋友，係佢發覺鍾意咗我先開始係宿舍日日一齊煮飯食飯，又一齊傾計一齊瞓...變到好close，又曖昧下咁，先一齊到...

你係點樣識佢嫁？
我都係初戀咋，仲要佢鍾意我先。我以前鐘意人都係暗戀，唔太知道要點追人...

我諗唔好咁急表白/掀底牌先，傾下計了解下對方，搵下共同興趣，拉近咗兩個人嘅關係先。

我唔係經入學試，係就咁申請嗰間大學...但識人係香港用dse成績申請，網上面試，就入咗間國立大學，仲拎緊獎學金

我都有諗過做外資...可能會好啲掛
職場文化有問題都好，想同女友係度生活嘅話都冇計

絲打同屋企人傾下啦，加油！！

祝樓主幸福

我哋拍咗三個月咋，冇同過其他人講
我有諗過同best frd講，但都係放棄咗，諗著遲啲穩定咗先再講

我哋都係kiss下攬下咁

我哋係pure，兩個都係女仔打扮

多謝你先

去下其他地方囉，大阪、京都、沖繩、北海道...

未同佢拍拖之前係諗著讀完書就返hk
依家想同佢一齊生活，就打算係日本做嘢

想係日本做嘢考返個n1/n2應該會方便啲，加油呀！！

有趣有趣
想問下日本大學係咪全日文讀
有啲想試下去日本讀語言學校之後讀大學
但係鍾意英文讀書多啲

遲下會過黎讀書
希望自己適應到呢邊生活啦

多謝你呀
我都想同佢行埋落去

有呀，畢業之後想留返係日本做嘢，同佢行落去

出櫃呢啲就...
遲啲穩定咗，試下屋企人點睇先，唔太反對嘅話先再諗...我諗出櫃真係最大考驗嚟

我間大學就某啲科有開英文course，但我想讀嗰科用日文，無辦法就讀緊用日文嘅科
我諗睇學校啦

會係日本讀書就無問題啦，呢邊環境會令到你日文進步得好快...

唔使擔心喎 ，我係50音都唔識就咁過咗嚟，都適應到，你肯定無問題啦

咁絲打你覺得日本生活點，對比香港？
掛住香港？
工作壓力大？

同學相處難？

如果你講錢嘅話，東京交通、嘢食係貴過香港，其他都ok。
環境嘅話，唔使講一定日本好啲，空氣都好好多。
但我覺得日本危險過香港，有時會睇到啲咩謀殺案，又有不審者（可疑人物）咁。。

係學校同學相處就還好，分組做project啲人好nice，會同我講下笑。但可能我日文唔好，feel到難埋堆...

但係宿舍日對夜對，多好多機會傾計，會易啲識到朋友
我女友都係喺宿舍識，原本係最frd嘅日本朋友咁。

點解唔直接溝個日本仔呢

其實我係鍾意佢之前冇鍾意過其他女仔，唔知自己會同女仔一齊。但我嗰時已經覺得同性戀唔係問題，如果識得人係LGBT會支持佢咁。

我鍾意嘅係佢個人，佢嘅性格、內涵等等，同佢性別冇關係。佢問過如果佢係男仔，我哋又有機會識嘅話，我會唔會一樣鍾意佢。我就話，因為佢就係佢，無論佢係男定女，我都會愛上佢。

但就算佢係女仔，兩個人將來條路會好難行都好，既然鍾意咗對方，我哋都會努力行落去。

多謝你先

你哋係因為外界眼光而分開？
有冇啲咩建議，始終係初戀又係sheshe，有好多位都唔識handle...

佢試探過佢阿媽，問如果佢係同性戀咁點，伯母都係話佢開心就好...
宿舍其他女仔都有覺得我哋有嘢，有講過話我哋成日一齊，兩個人嘅氣氛好似情侶咁...又講笑話唔介意...
但我哋都係冇出櫃...

感情台sheshe post歡迎妳

絲打介唔介意答我個問題

好sweet呀絲打

百合無限好
睇你上面講啲野覺得你地勁sweet
我都好想去日本識返個女朋友

不過聽聞日本妹25歲後仲現實過香港啲拜金女

讀邊間

對男性係咁對女性未必係

有做開cd-rom，搵日去傾下計

Sorry，睇漏咗你個post...

我唔太識答你個問題...
你嚟日本旅行？做嘢？
咁短時間嘅話會有難度...要個女仔對你有好感，兩個交換Contact，你返到嚟HK都keep著傾下先得

我覺得畢業出嚟做嘢都係一個難關嚟...
佢比我快畢業，但仲未諗好要繼續做嘢定進修/留學，佢想讀落去，但佢屋企只會供到佢大學畢業。
到佢做嘢，好可能會係新宿、銀座啲市區住，到時就冇得成日見...講起都覺得sad

同埋我覺得佢都幾現實，覺得錢好重要，可能因為單親家庭又窮，會好識諗要點慳錢，出到嚟未必會變好多掛...

唔講啦，呢邊識人有上連登就廢事自爆啦

我同佢都有共識會低調，同屋企人/朋友講之前兩個人商量咗先。但我覺得佢幾怕外界目光...

我哋都覺得結婚只係個儀式，雙方會努力一齊行落去就ok。我已經打算將來係日本做嘢同佢一齊生活。

至於小朋友，佢不嬲唔鍾意小朋友，就算同男仔一齊都唔會生。我未拍拖之前都覺得，窮人生仔只會累咗個小朋友，所以都唔會想生。

佢有問過我：你第一次拍拖就因為我而留係日本，真係冇問題？

我話：即然同你一齊，我就諗著呢一世都同你一齊生活。就算到時我哋分開都好，我仲有返HK呢條路，我屋企人同朋友都係嗰度，所以你唔使擔心。咁你呢，你點諗？

佢答我，佢都打算同我一齊生活落去...

就算我係異性戀嘅巴打 都覺得GL好正
我有時睇av 都揾呢d 題材
支持樓主

有打算生活落去就應該無咩大問題，但日本既職場文化好似好難頂

TB

我哋係pure，兩個都係女仔打扮，佢仲會日日化妝。

如果有個男人走埋黎同你同女友講
我好鐘意睇似你地既男女架
閒時仲會搵似你咁既av睇添
你會有咩反應

行到幾多就幾多la~時間會令到你地分開,依d感覺情通常都唔睇好,其實只不過係比友情再高多小小,不過你諗la

其實都有擔心過，可能入返外資公司會好啲嘅...